若成功反修例後，又應如何處置殺人犯呢？

聽過有飯民話想單次處理彰顯公義，大家又點睇？

利：有遊行，冇衝

上斷頭台

Push

要夾個犯上機有幾難啊？

台灣已經出咗三次信同港共講,可以特别處理一次移交

自己睇 其實唔難